{"Year":[2014,2012,2019,2012,2015,2020,2013,2015,2019,2014,2022,2018,2022,2017,2021,2018,2016,2021,2020,2013,2017,2016,2013,2022,2017,2014,2012,2015,2020,2018,2020,2021,2019,2016,2015,2014,2017,2016,2012,2022,2018,2019,2013,2021],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a educaci\u00f3n","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud","Proporci\u00f3n del gasto de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas que se dedica a salud"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n"],"Value":[23.36,19.96,24.3,20.43,23.53,23.89,23.29,22.37,23.58,23.2,22.14,24.29,22.85,24.28,22.51,23.83,24.01,20.32,23.05,22.43,24.3,24.46,38.03,36.16,39.74,38.69,33.76,38.48,40.89,39.26,38.46,36.86,39.41,40.29,35.71,35.36,36.71,36.97,30.98,39.04,36.46,36.44,35.35,40.51]}