{"Year":[2022,2016,2020,2015,2017,2014,2021,2012,2016,2011,2019,2012,2018,2018,2022,2010,2013,2014,2017,2010,2019,2021,2013,2020,2011,2015,2011,2010,2018,2021,2015,2017,2016,2020,2022,2018,2013,2012,2013,2019,2012,2014,2017,2016,2019,2020,2022,2011,2021,2015,2010,2014],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana nacional","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica","Proporci\u00f3n de personas que viven por debajo del 50% de la mediana de los ingresos, considerando la mediana auton\u00f3mica"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[13.75,9.47,10.45,8.12,8.22,9.56,11.87,10.9,15.48,11.6,13.58,14.36,14.63,8.81,9.39,7.5,13.89,15.9,15.71,13.8,10.88,15.12,11.5,14.6,13.77,15.93,15.11,12.83,10.75,14.65,14.68,10.21,15.43,14.73,13.62,13.79,13.34,13.83,16.14,16.57,13.41,16.91,14.66,14.73,13.51,13.67,14.98,13.0,14.86,15.22,13.47,14.85]}