{"Year":[2015,2016,2012,2013,2011,2014,2017,2022,2010,2018,2012,2014,2013,2021,2010,2019,2020,2011,2017,2015,2021,2018,2022,2019,2016,2020],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas","Proporci\u00f3n de personas detenidas que no han sido condenadas respecto al total de personas reclusas"],"Territorio":["Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a"],"Value":[8.85,13.42,8.44,8.18,8.43,8.74,9.4,16.19,8.93,9.18,15.95,13.22,13.92,16.06,18.72,8.63,11.39,17.24,14.22,12.47,12.28,15.63,13.31,16.15,8.66,15.72]}