{"data":{"Year":[2012,2016,2010,2019,2018,2013,2013,2011,2012,2014,2016,2021,2020,2010,2017,2015,2021,2015,2017,2019,2018,2011,2020,2014],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total","Superficie de bosque en proporci\u00f3n a la superficie total"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n"],"Value":[36.35,36.32,36.32,36.5,32.34,32.34,36.35,36.31,32.34,36.35,32.34,38.02,36.81,32.34,32.34,32.34,32.76,36.36,36.49,32.29,36.5,32.34,32.34,32.34]},"edges":[]}