{"data":{"Year":[2019,2020,2021,2022,2015,2015,2014,2012,2016,2020,2018,2013,2022,2021,2019,2017,2017,2014,2011,2012,2010,2023,2023,2018,2016,2010,2013,2011,2015,2015,2016,2012,2022,2012,2019,2017,2014,2023,2013,2021,2019,2021,2018,2014,2022,2023,2010,2011,2017,2020,2020,2011,2010,2016,2018,2013],"Units":["\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice","\u00cdndice"],"Series":["\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios de los alimentos","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales","\u00cdndice de precios del pan y los cereales"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a"],"Value":[96.09,98.4,100.0,111.89,91.2,91.18,90.1,87.88,92.49,97.9,95.13,90.42,112.71,100.0,95.84,93.63,93.51,90.45,85.9,88.04,84.23,124.89,124.99,94.82,92.46,84.04,90.96,85.73,96.58,97.63,97.79,95.69,114.86,96.74,98.27,96.42,97.83,129.75,98.98,100.0,98.31,100.0,96.89,96.44,116.39,127.41,92.89,94.52,96.44,99.51,99.27,93.75,91.92,96.83,97.17,96.91]},"edges":[]}