{"data":{"Year":[2016,2015,2020,2017,2015,2019,2017,2021,2021,2019,2020,2016,2015,2021,2017,2019,2020,2016,2015,2020,2021,2019,2016,2017,2019,2021,2015,2019,2020,2015,2020,2021,2017,2017,2016,2016],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 24 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica","Proporci\u00f3n de personas entre 25 y 74 a\u00f1os que han utilizado alguna habilidad inform\u00e1tica"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n"],"Value":[65.22,65.23,72.84,67.49,67.5,70.76,67.4,76.18,75.5,70.0,68.91,65.9,98.3,96.04,91.8,95.11,95.54,94.18,95.15,85.95,100.0,93.8,83.1,93.16,67.48,72.21,63.67,66.85,66.63,61.28,69.68,73.39,64.11,64.34,61.41,63.8]},"edges":[]}