{"data":{"Year":[2013,2013],"Units":["Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas de 16 a\u00f1os y m\u00e1s que se sienten seguras al caminar solas en su zona de residencia","Proporci\u00f3n de personas de 16 a\u00f1os y m\u00e1s que se sienten seguras al caminar solas en su zona de residencia"],"Territorio":["Arag\u00f3n","Espa\u00f1a"],"Value":[84.1,78.3]},"edges":[]}