{"data":{"Year":[2014,2022,2011,2021,2010,2020,2020,2021,2019,2011,2019,2023,2022,2017,2012,2017,2016,2018,2015,2015,2014,2013,2013,2023,2016,2018,2012],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que han utilizado Internet en los \u00faltimos tres meses"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n"],"Value":[71.64,93.9,63.53,93.21,95.45,94.2,90.72,94.8,91.8,70.8,86.11,94.49,94.6,86.8,66.47,80.56,83.9,89.2,79.8,76.19,76.1,74.4,69.48,95.5,78.69,84.6,72.2]},"edges":[]}