{"data":{"Year":[2013,2012,2020,2013,2023,2022,2019,2011,2011,2017,2014,2010,2012,2021,2017,2014,2022,2019,2015,2021,2010,2023,2020,2015,2017,2015,2023,2020,2010,2021,2012,2011,2021,2019,2017,2014,2022,2022,2013,2015,2019,2023,2020,2013,2014,2012,2010,2015,2011,2017,2013,2012,2021,2014,2012,2010,2011,2013,2019,2020,2014,2023,2019,2022,2021,2015,2017,2022,2023,2020],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de personas entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de mujeres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil","Proporci\u00f3n de hombres entre 16 y 74 a\u00f1os que utilizan el tel\u00e9fono m\u00f3vil"],"Territorio":["Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n"],"Value":[95.3,95.3,98.89,94.18,99.18,99.25,96.92,93.6,92.79,96.4,94.0,92.3,94.38,99.0,96.16,95.01,98.4,97.5,95.2,99.17,93.3,99.2,99.4,95.45,95.33,94.35,99.23,94.6,99.29,97.12,93.3,99.14,97.9,95.52,95.1,94.1,98.91,99.8,93.4,95.4,95.9,98.3,96.11,92.19,95.1,92.18,93.3,95.38,93.8,96.21,95.2,94.65,99.7,94.68,95.4,92.41,93.38,94.01,97.1,98.86,92.9,99.9,96.73,99.21,99.12,94.5,98.2,98.4,99.23,99.1]},"edges":[]}