{"Year":[2014,2022,2018,2014,2015,2019,2016,2018,2021,2017,2017,2015,2021,2020,2019,2022,2016,2020,2015,2021,2020,2017,2018,2015,2019,2018,2019,2014,2016,2017,2016,2022,2014,2021,2022,2020,2020,2022,2019,2021,2016,2020,2021,2017,2014,2019,2015,2014,2018,2016,2018,2022,2017,2015,2014,2018,2016,2016,2019,2019,2015,2021,2017,2020,2015,2022,2020,2021,2022,2018,2014,2017],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral nacional de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en riesgo de pobreza o exclusi\u00f3n social: indicador AROPE, considerando el umbral auton\u00f3mico de pobreza","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas en situaci\u00f3n de carencia material y social severa","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo","Proporci\u00f3n de personas viviendo en hogares con baja intensidad de trabajo"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n"],"Value":[30.21,26.0,17.8,31.3,28.68,20.5,28.82,27.25,27.82,27.46,16.2,17.6,20.0,26.97,26.16,19.1,18.74,18.8,22.97,26.08,23.79,22.16,22.05,27.5,22.5,26.55,25.6,29.61,27.91,27.2,23.35,25.49,26.05,27.15,25.31,26.11,2.5,7.73,4.3,6.5,8.49,8.51,8.29,8.34,10.73,7.67,7.35,7.5,1.5,2.07,8.7,4.7,2.6,2.6,10.0,5.8,14.91,8.02,10.91,5.7,6.6,11.62,12.78,5.9,15.41,8.66,10.02,7.5,4.8,10.8,16.93,4.9]}