{"Year":[2019,2021,2021,2015,2018,2020,2017,2016,2018,2017,2016,2020,2015,2019,2011,2014,2013,2017,2021,2015,2020,2016,2015,2018,2012,2014,2017,2019,2021,2010,2016,2013,2011,2010,2018,2012,2020,2019,2020,2016,2018,2019,2015,2015,2016,2021,2020,2017,2019,2017,2021,2018],"Units":["Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros","Euros"],"Series":["Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas y locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas auton\u00f3micas en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural","Gasto per c\u00e1pita de las administraciones p\u00fablicas locales en la preservaci\u00f3n, protecci\u00f3n y conservaci\u00f3n del patrimonio cultural"],"Territorio":["Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n"],"Value":[14.54,26.54,17.55,20.07,18.2,14.02,17.06,17.92,21.24,20.59,16.26,23.29,16.55,23.3,16.56,10.51,11.91,11.43,12.76,10.43,10.57,11.94,9.29,12.8,9.21,8.6,9.12,8.89,10.75,22.99,7.14,8.54,11.23,14.17,8.88,13.17,9.36,10.01,12.73,10.78,12.36,13.29,6.12,10.77,4.32,13.78,4.66,11.48,5.65,5.64,6.8,5.41]}