{"Year":[2020,2017,2018,2019,2023,2015,2023,2016,2016,2022,2022,2021,2017,2020,2021,2015,2018,2019],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente","Proporci\u00f3n de ciudades que cuentan con una estructura de participaci\u00f3n directa de la sociedad civil en la planificaci\u00f3n y la gesti\u00f3n urbana que funcione con regularidad y democr\u00e1ticamente"],"Territorio":["Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n"],"Value":[100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100,100]}