{"Year":[2020,2021,2021,2020,2022,2023,2022,2023],"Units":["L\u00f3gica (1=S\u00ed, 0=No)","L\u00f3gica (1=S\u00ed, 0=No)","L\u00f3gica (1=S\u00ed, 0=No)","L\u00f3gica (1=S\u00ed, 0=No)","L\u00f3gica (1=S\u00ed, 0=No)","L\u00f3gica (1=S\u00ed, 0=No)","L\u00f3gica (1=S\u00ed, 0=No)","L\u00f3gica (1=S\u00ed, 0=No)"],"Series":["Se elabora, adopta o aplica instrumentos de pol\u00edtica destinados a apoyar la transici\u00f3n hacia modalidades de consumo y producci\u00f3n sostenibles","Se elabora, adopta o aplica instrumentos de pol\u00edtica destinados a apoyar la transici\u00f3n hacia modalidades de consumo y producci\u00f3n sostenibles","Se elabora, adopta o aplica instrumentos de pol\u00edtica destinados a apoyar la transici\u00f3n hacia modalidades de consumo y producci\u00f3n sostenibles","Se elabora, adopta o aplica instrumentos de pol\u00edtica destinados a apoyar la transici\u00f3n hacia modalidades de consumo y producci\u00f3n sostenibles","Se elabora, adopta o aplica instrumentos de pol\u00edtica destinados a apoyar la transici\u00f3n hacia modalidades de consumo y producci\u00f3n sostenibles","Se elabora, adopta o aplica instrumentos de pol\u00edtica destinados a apoyar la transici\u00f3n hacia modalidades de consumo y producci\u00f3n sostenibles","Se elabora, adopta o aplica instrumentos de pol\u00edtica destinados a apoyar la transici\u00f3n hacia modalidades de consumo y producci\u00f3n sostenibles","Se elabora, adopta o aplica instrumentos de pol\u00edtica destinados a apoyar la transici\u00f3n hacia modalidades de consumo y producci\u00f3n sostenibles"],"Territorio":["Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n"],"Value":[1,1,1,1,1,1,1,1]}