{"Year":[2020,2017,2021,2019,2018,2022,2015,2018,2015,2020,2017,2019,2021,2016,2022,2016],"Units":["Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje","Porcentaje"],"Series":["Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica","Proporci\u00f3n de personas de 16 y m\u00e1s a\u00f1os con necesidad insatisfecha de atenci\u00f3n m\u00e9dica"],"Territorio":["Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n","Espa\u00f1a","Arag\u00f3n","Arag\u00f3n"],"Value":[0.0,0.0,1.12,0.2,0.16,1.24,0.57,0.0,0.17,0.42,0.14,0.0,0.98,0.54,1.3,0.03]}